［理性討論］有冇諗過好好運用單程證每日嗰150個配額？

回歸之後有成過百萬新移民，產生咗好多社會問題，有好多人都覺得係中央政府想溝淡香港人......

但係凡事都有兩面，如果呢班人俾社會接納，成功融入到，會對成個政治形勢有好大影響，對中央構成好大威脅。

有機會變相每日送150個人嚟反政府，到時可能係中央主動要求取消單程證

大家覺得有冇機會發生？

有
冇

廣東話都未講得正就收皮啦

其實點解一定要廣東話講得正？好多真心爲香港嘅外國人都係講唔正

大家唔好淨係正負皮，一齊討論下

根深蒂固，好難改變

泛民做咗廿年啦，睇下啟德選區輸成點？
每日150係鐵票，係黨員，點運用呀

我遇過好多移咗民嘅大陸人，好多傾落其實都好唔滿意共產黨，特別係D後生仔
只係覺得每日150係改變唔到，但係是黑是白就取決係社會點對呢一班人

難就一定，但係唔會話冇可能
起碼易過可以自己揀特首

佢哋嚟香港只係為咗搶福利

你應該同佢地講，
條修例過咗，
香港=中國，
你唔可以係到生第三胎，
會捉你返去比計生辦

啱，如果令佢地明白政府嘅政策會令到香港變到同大陸一樣，咁有冇可能？
佢地嚟都係想改善生活啫

類似係咁啦

單程証拎去比班武警公安
然後化身速龍小隊，暴力打學生
算唔算叫做好好運用？？

公安我諗唔使單程證，坐洗頭艇就得
而家個情況就好似你好唔鍾意你老豆，但係佢就帶咗個同二奶生嘅仔返屋企
佢可以唔so個二奶仔/日日都佢互屌，佢點都唔會走㗎啦...
你只可以A)離家出走 B)做低佢 C)夾埋佢激你老豆，咁你揀邊樣？